女朋友話只係鐘意我 唔係愛我

前兩日同女朋友WhatsApp
佢： 我：
：你鐘意就得啦
：我鐘意你
：鐘意咋？
：唔係仲想點

Feel到佢係好認真咁講拍左拖差唔多一年
我好愛佢 但原來佢只係鐘意我個心好痛....

樓主中幾？

20中 出左黎做野

有閪屌咪得囉

你諗太多，你個腦好無聊

認真POST

20中都咁無聊

分手啦

其實都想行落去 有諗過結婚
但佢咁講我覺得佢唔係想同我行落去

我見到笑咗出嚟
我係咪笑點太低

不如換個角度咁諗啦
無人知你地將來結果係點
但呢一刻你話你有諗過行落去想結婚
咁不如用啲時間去諗諗你同佢嘅將來
例如賺多啲錢又或者增值自己等等
而家乜柒都貴
結個婚幾十萬，仲未計一個唔覺意有咗呢
又或者咁諗
就算最終佢唔係同你一齊行落去
你而家所做嘅嘢(例如賺錢學野等等）
最終都係屬於你自己
但如果你係花時間係呢啲問題上面
一來又影響自己乜情
二來又可能會影響你地關係
咁又有咩意思呢

女朋友: 我有比你屌架

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

分手啦
成年都養唔熟

佢個定義鐘意同愛有咩分別先？
佢想你做多d野咋？

難得佢咁老實 仲想點

即係佢只係同你交配，唔係做愛。

你答咩係愛？

我女朋友都唔會成日講愛你
或者一時愛一時鍾意
其實一直諗緊大家啱唔啱打算分開

屌過未?

男朋友連講都唔會講
問佢佢會扯開話題
迫到佢盡佢會答我 嗯得啦鍾意呀

點解可以諗到咁 你係咪痴撚線？

樓主中文5**？定係肥絲真身？

俾你屌就得啦